### Manipuler du JSON/CSV en PHP
Lire un fichier JSON/CSV et créer un rendu identique à celui proposé en ressource, à l'aide de Semantic UI (ou autre).

### Semantic UI

https://semantic-ui.com/views/card.html

Installation du module "cards" uniquement
